（android撚）whatsapp sticker字體點整

除咗支共嘅美圖之外 有無其他可以edit繁體字嘅apps

Story art

整whatsapp sticker 喎